1909;2;14;In de brandweerkazerne in de Annastraat wordt de eerste automobielbrandspuit in gebruik genomen. Het is een Lorraine-Dietrich/Drouville van Franse makelij,
1909;4;23;Het restant van molen De Kat, beter bekend als de luciferspot, zal eindelijk worden gesloopt. Zo meldt het Utrechts Dagblad vandaag.
1909;11;12;De Flora-bioscoop op de Oudegracht wordt geopend.
